【武漢肺炎】韓國 24 小時增 600 確診 累計直逼五千 29 死

韓聯社報道，南韓中央防疫對策本部今早通報，截至今天（3月3日）凌晨零時，全國累計確診 4,818 例新型冠狀病毒（COVID-19）感染病例，較 2 日凌晨零時增加 600 人。

報道指，其中 519 例新增確診來自大邱市，61 例來自慶尚北道。其餘分別是首爾市 7 例、釜山市 2 例、光州市 2 例、京畿道 2 例、江原道 1 例、忠清北道 1 例、忠清南道 3 例、全羅北道 1 例、濟州道 1 例。

迄今累計死亡 29 例，其中截至今早零時 28 例，較前一天增加 6 例，今晨又有一名 78 歲病人不治身亡。累計治愈並解除隔離 34 例，較前日增加 3 例。

南韓的新增確診病例，近日持續超越中國官方數字，成為全球最多新增確診的國家